其實點解伍公子D直播唔留底?

屌, 有D直播好撚高質, 例如隻BATMAN ENEMY WITHIN咁

點解唔撚留底呀仆街?

係連登講佢=死罪
連班00後當年讀緊小學都知佢做乞衣

diu batman無追哂

因為佢唔忿氣

佢話唔想比人捉到D咩把柄要坐洗頭艇
所以咪叫人唔好留BACKUP, 叫人最多係剪3分鐘精華, 唔好有敏感野

好似係邊到講佢都係死罪

真是荒謬 把自己看得那麼高

到而家都仲係唔改

撚係咩 人哋話自己直播係做得hea啲 而啲backup就令自己俾啲hea做嘅backup定型 影響佢發展

沉日用左4個幾鐘追曬佢早兩日玩隻恐怖game,就係驚佢del

網絡清泉 伍公子

Batman 中間好悶
結局反而唔差
不過最後都要打小丑

依幕睇到好正

伍公子過晒氣啦

屌 佢接d job做出黎佢本人個表現咪又係hea

佢好高質，之前睇佢玩隻無聊game係為咗聽佢講歷史，學到好多野

連登仔一件事講到依家駛唔駛呀
又唔討論佢節目質素

利申冇追開

啲00後又死撚晒出嚟話佢高質

次次伍公子開直播人數都高過大j ，有次仲要高過達哥

前日凌晨1點開台都有差唔多5千人
玩hack hack仔

有次

睇佢玩welcome to the game 2 成日被人殺 又自己嚇鳩自己

爆機未

有d位睇到勁緊張

垃圾都話高質

利申: 睇人直播打機既全部都係垃圾